點對付一啲無料扮四條既同學

成日9吹，唔識扮識，然後發表一大塡偉論，但內容係你呀媽係女人。你會點對付呢啲無料扮四條既同學。

無視

William?

Who?

無視佢只會令佢變本加厲
煩過，又長氣過我老母

例如咩偉論

全天下女人都係雞

我地讀解剖學，一啲器官嘅運作理論，在埸其他人都明白個理論，明明係幾句就可以講完，但他堅持用自己個套講，講完出黎仲要複雜左，又無人聽得明。
硬係要衝出黎7

你老母都係雞

直接講得啦 知啦

你同花順咪得

拳頭就係一切

打柒佢老母閪

咪理佢

通常都係咁讚佢抬舉佢
佢愈無自知之明就愈容易炒鑊甘

利申 炒過

呢個辦法幾好，有新意夠創意我中意。

無視佢 佢無癮未收皮

你都話係呢 我對我呢個方法好有信心

花都可以打骷髏
你老豆都變鬼佬

咁一條兩條三條呢？

直接叫佢拎張成績表出黎睇過 冇就叫佢摺埋 唔好咁多嗲 獻醜不如藏拙

扮五條

串我

你係？想問無料扮四條係咩心態，個腦係到諗緊乜？

扮黎望下